寓言殺手 完結

呢套神作好正
埋尾又做得靚
但係好小人討論

本身諗住唔會開任何無關運動既post

真係忍唔到

完左好耐..

係中文化今日先齊

下完左拿？
睇到148
好𠹌好睇

邊到有得睇？

下....重諗住有排睇....痴線

我一直以為未完
但係今日放假又唔出得街
見到就諗住追進度
結果睇睇下完咗
個感覺

但係個故事係呢個時候完又真係頂峰
埋尾埋得好靚

試問有邊套漫畫做到
睇咁耐都冇一套做到

Ching有冇漫畫推介
小弟咩都睇
今日流流長唔知點算
得番今日呢個假

漫畫人

識貨
信我一口氣今晚睇晒佢

正撚到癲
有幸見證呢一套神作完結

你睇到結局
就會覺得成件事好完滿
真心個完結時間位做得靚

套野最撚正係對話簡潔

對毒撚追漫畫黎講，真係神作

睇作者講係第一部完結

仲有第二部

希望有啦

套嘢好正，我都等緊第二部

提提大家

有網絡戰線
同5月2號截止登記選民
記住share

今朝一次過出哂成套

我之前睇個網只係去到七十幾. . . . . 請問邊度有得睇

最尾完得好奇怪

期待第二部

My Home Hero

感覺上幾似呢套

完左啦咩??

佢好睇在人格性格描繪得好好,
若頭, 社長, 對主角互動短短幾話,幾個場景就表達晒出來,

唔知第二部邊個係主角了

本身睇咗一半
係幾新奇漫畫
仲儲緊等佢100集睇

仲有冇好介紹

親愛的我飽含殺意

巴打可以分享link嗎？

都有睇
之前一位巴打不停吹奏，最後入咗坑
劇情反轉再反轉

仲有冇

漫畫人

雖然唔想用支那app
但係上網睇中毒風險太大

仆街 真係好睇得濟 睇完個人好空洞 人生好似無左意義咁

最尾佢幾條友成撚日立場轉曬又返去間屋仔到你眼望我眼

分鏡之神，佢用畫面嚟表達意思，每個closeup表達到人物性格同個角色對件事既取態，俾到hint我知個角色諗緊乜，但係連一個字都有寫出嚟，好神

之前睇過電影真人版 諗住睇漫畫

要睇咩類型先

真人版唔會超越到漫畫

所以快小小追

岩岩一野追成百話 好正

期待第二部

海老原同前組長 真男人來
尤其係前組長個夢

下我睇到240 未完既
不過佐藤忽然求婚 睇到我

個妹酒吧撚狗公笑到我

表情好傳神 e.g.海老原

最可恥既角色係咪嗰個死毒撚

好憎佢 但又好明佢點解會咁

見到最後話2020夏出續作 期待

呢個正

咩都得
只要唔係賣肉冇內容
機器人
四格日常漫畫

我都會睇

啱啱追完This man
又要準備聽日返工

真係好好睇 搞到我都想跳橋

你咁講，作為一個一毒撚又有小小同情佢

咁推下舊野： 殺手阿一

希望第二部主角唔好出黎 就咁平平安安生活落去

第二部會唔會變左真搞笑漫

呢套野係漫畫人入面啲畫質勁差 睇到
同作者異變者都好睇

原來一早完左

我睇返佢有改篇電影都幾年前

原來係舊年, 又睇錯

咁快整新敵人好似好格硬黎 變真搞笑漫都唔錯

郎死得好無辜
雖然話做嗰行就預咗會俾人尋仇
本身打算金盤洗手
又撞正fable要跟時代轉型放棄明目張膽嘅刺殺
明明好大機會俾老闆拉入毒殺組或者賣配方賺一大筆
點知細妹嗰一腳仲要海老原幫佢隱瞞

我理解成海老原要面，所以佢需要個故仔係二郎係佢殺既

btw拳擊MK仔有一幕以為佢想令小黑&松中菇毒

睇完真係有啲空虛
故事寫得好好
係一部令人想收藏嘅漫畫

真係好撚好睇

妹妹d表情真係笑到仆街，其實譯寓言好似好奇怪，神話好似貼切d

寓言好貼切喎

神話太誇啦

下星期放假睇

可惜女主比人ntr過

last一次既出租車我真係係屋企笑出聲

出租車??

係酒吧同人face time個次

我睇個版本係用 出租車
你係咪有第二個版本介紹黎睇定係你未睇到唔知講乜?

漢化都出完？
全部有幾話？

見你地推介走去睇左頭2話

好似睇緊以前港產片既動作喜劇咁

臨尾立場轉黎轉去 頭都暈

最尾山岡兩個下屬係咁彈出彈入好亂
例如埋屍個度無啦啦整暈洋子以為想殺佢
但對白又好似想幫佢咁

小岬好正

其實睇到尾就覺得好正常，同埋個長毛知道在場唔會有人夠佢打，所以不如扮變節，搵佐藤同佢打仲好過
我覺得作者呢下好合理，殺手每一步都係要行最安全既選擇

明同薊D畫風好有強烈個人風格

240

其實好多細微位可以反駁
不過其實只要唔太執著呢D位
開開心心咁去睇
都係一部好好同非常特別既作品

最中意章魚抱起洋子上床，然後自己坐係廳飲酒果幕

再加埋洋子之後反應

好簡單咁表達咗出黎

章魚真係好鍚佢身邊嘅人
洋子嗰幕真係好感動
仲有一直支持佐滕同小岬
聖誕party 真係不得了又感動又搞笑
章魚同佐滕反拗手瓜

一日睇晒， 好正

呢套真係好睇
而且搞笑位簡單易入口
角色性格鮮明 有冷面笑匠嘅反差
緊張情節嘅節奏都好正
根本上適合推介俾任何人睇

個作者應該都飲開酒
有一話見到有bowmore個酒樽

一口氣睇哂 期待第2部點發展

呀妹飲酒先係最好笑

係深山剪頭髮引熊，然後 主角明忍笑先好笑

呢幕又係笑到我仆街

第一次睇 get 唔到佢忍笑

睇漏咗呢幕，啱啱補番睇
設定做得好好，真心好睇

有無同類型嘅漫畫介紹

小岬含撚世界第一

你直接講想要咩類型

要講同呢套野類似既真係好難諗
世界觀太特別
最似既係「間諜過家家」

如果你純粹想叫我推薦
- 東京復仇者
- 彌留之路的愛麗絲
- This man 為看到那張臉的人帶來死亡
- 你將我們稱作惡魔之時 （70集開始高潮）

終於搵到邊度有得睇 雖然係殘體字

好好睇

呢個網成日跳廣告網

小用為妙

用漫畫人app未有得睇
不過會打格

專業架嘛

好睇, 畫風近似池上潦一

套嘢代入感好強
雖然劇情都耐唔耐就會睇佢哋只係扮兄妹
但見洋子差唔多由頭到尾都叫明做「哥哥」
真係好「專業」
由頭睇到尾都覺得佢哋真係兄妹嚟

我想要啲無厘頭搞笑唔洗用腦嘅漫畫

剩係去到156話就無左

睇哂，山岡真係好撚痴線

唔係話之後會出第2季咩

有電影版

最初用漫畫人睇
追到14幾話
諗住重有排追
無啦啦有一日爆更新去到240話
諗住正呀 都有排睇
點知睇下睇下好似想埋尾咁既
跟住點知真係完
有少少失落 但又覺得完得幾好
再拖落去就唔知點
同埋都一路睇得出明佢既心路歷程係有變過
唔係就唔會理小岬
btw求婚果到好撚正

真人版一向做得好柒係基本
何況呢套比人既感覺
睇漫畫好過動畫
你自己可以FF到最好既
個人覺得
動畫/真人版會好破壞成套野

其實冇諗過會變求婚嗰下先正
諗住純粹同佢講要離開
明明呢種情節一早有其他人做過
唔知點解係呢套野好有驚喜

「間諜過家家」就係

- Grand Blue
呢個作者痴線，好鍾意畫大隻裸男
一定要睇到第十集先至決定棄唔棄
呢套好似比支那收購咗，要上網搵黎睇

- 月刊少女野崎同學
本身唔好日常四格漫畫，但係呢套好撚戇鳩

- 齊木楠雄的災難

- 物理魔法使馬修
新出既漫畫黎，個世界觀有小小似一拳
你想純粹解悶可以睇，唔保證好笑，但係一定值得睇
覺得呢套會暫時新出漫畫黎講，最有潛力

- 月光下的異世界
呢套私心推介，異世界番黎，賣點唔係搞笑
但係呢世真係好好睇

話說登記咗做選民未

其實有無人同我一樣覺得個尾有少少牽強??

點解Boss會覺得阿明(男主)已經無用?
而透過一年睇佢可唔可以由殺手變返做正常人?
但就咁睇評價，阿明已經係集團入面最頂尖既殺手
就算話時代已經唔同左 (呢套作品不停Loop呢樣野)
理論上明都仲有佢既價值，唔會要去到處分/淘汰既地步吧?

之後臨尾Boss又話想積下陰德做下好事
所以放佢兩「兄妹」去做正義的事
呢下又係好好笑

雖然我個人係幾鍾意個BBQ 結局
但真係覺得有多少勉強

有無人睇完可以一齊討論?

除咗馬修同埋異世界其他都有睇
好鍾意睇齊木楠雄

應該係大佬本身都想收山
而佢對主角都有感情
唔想佢1路做殺手
所以諗個方法俾佢試下過平常人嘅生活

都有呢個可能性

唔知第2部出果時會唔會用返呢班角色
定係一個完全新既故事

如果網上睇 可以上。漫畫柜 睇 更新好快
又有移動板同網業板

我覺得係Boss話時代變左 明刀明槍既暗殺已經過時
同埋有機會自招惡果
阿明的確係最頂尖既殺手
但就係因為佢太頂尖
佢幾乎無晒其他人類應該有既情感
既然係咁就俾佢休業一年
睇下可唔可以令佢接觸下普通人搵番情感
同埋控制佢既殺人本能

Btw好期待2
好想睇番兩兄妹
阿妹妹正 成鳩日撚人

阿妹次次都勁好笑

佢d情節係我從來無係任何漫畫入面見過

係
尤其隊醉完人
好期待對方係廁所點爬出黎
同埋佢對章魚既感情又係好好睇
對佢黎講我覺得係冷漠既世界之中帶點溫暖
同埋係佢既救贖

章魚自己醉到仆街都抱佢上床幫佢蓋埋張被
之後自己爬返出個廳昏迷

阿妹再行返出去坐係章魚對面陪住佢果一幕
真係睇到眼濕濕

最初重以為章魚樣衰衰係痴漢想搞鳩阿妹
點知係個超級暖男黎

作者就係想引導你去咁諗

你係唔係搞錯咗

後面解釋呀Boss由一開始已經想轉型
唔再做呢類野
但係又驚班殺手做慣呢類改唔到
與其放呢班人出去，不如等佢自己親手了結

但係就類似做個實驗/比機會佢地
而叫男女主去休息就睇想睇佢地熟唔熟習到個社會
心態上可唔可以變做普通人
唔會因為自己有能力就亂殺人
如果做到就放佢地番去正常生活

所以去到最後呀明因為自己內心抗拒唔想再殺人
被評定唔專業（唔聽上司指示去殺人）
所以確定到佢地可以過正常生活

呢粒洋蔥真係突如其來
好撚正

所以個作者真係好撚勁

反拗手瓜笑撚死

主角扮表情果時最好笑
後期四眼殺手扮喊又係笑到仆街

開關制嚟唔準笑
小黑扮佢訓浴缸先好笑

唔係開關個柒樣，
係阿妹叫佢做果d表情同扮笑

唔係喎電視版我覺得選角好好

巴打冇介紹錯，一口氣追左百幾話

今年夏天出第二期
唔知會點樣講佢行俠仗義

呢段野已經用左假山岡呢個人物成個故事解晒啦

boss 就係擔心明跟唔到時代步伐會墮落變左假山岡咁以殺戮為生存目標

點知呢一年竟然可以做到正常人生活，重以自己能力幫到身邊既人同埋真黑組若頭

所以boss 先放心俾明安全退場

原來呢套有真人電影版

Boss 想用其他暗殺手段 好似二郎嗰啲咁
呢啲行刑式暗殺會增加風險 累到組織

BTW 第二季用返明做主角 即係會變劍心咁

睇到輪椅女出黎就冇睇
仲以為之後悶

希望第二部多d 日常
集集都好驚岬，阿妹同章魚會出事

人物寫得好細膩
作者連若頭個細佬呢個殺人犯都俾埋原因佢點解會變到鍾意殺人
跟住若頭係咁問主角點睇
又講左兩次如果冇入院點樣點樣
唔洗畫佢喊苦喊忽，冇表情
已經feel到佢好難受

上一秒仲叫佢細佬放心
下一頁就已經親手殺左佢
成件事都好Sad

已經講左會用返佢做主角??

呢套野最慘係啲女人

主角好撚型

個作者好睇唔起啲啲
比個社會"種"壞曬唔捱得,怨天怨地無曬保護自己意識既人

漫畫人寫240完,但去到158無再上載

之後仲好睇

240講阿哥睇車
希望仲係
同埋會唔會變真日常
想睇主角拍拖多啲

自己都跟埋社長一齊o嘴

dm5/manhuagui

想睇日常佢點過普通人生活

另外兩個殺手冇契機咁甘願回歸平淡好似好趕住bbq咁
依度講多少少兩個人感受或之後有咩打算之類會好啲

thx bro
睇完全套，好滿足。

可能第二季講呢 話曬本身boss都想佢地皮

中國支部係未放棄埋

兩日追哂咁多話
巴打好推介

最鍾意睇屈機明的生活日常
同埋細妹撚狗日記